［宇宙級難題］用PS4 聽spotify 問題

我 Spotify個 account 係用Facebook log in

但最on9既係PS4 Spotify 個app唔可以用

Facebook log in 即係焗你link d歌去佢

個app到聽 但你link 歌一定要用WiFi

咁我打機果時聽歌咪一定要做WiFi狗

同人連機對戰 冇得用lan線？

WiFi 狗

If you go on to your PS4 and then to your settings, click 'account management'. From this press 'link to other services' and you'll be able to connect your Spotify by signing into Facebook.

google搵到，你有冇試過

好似work喎 thx 巴打